荷蘭尋晚表現優秀，後防密不透風，決賽C朗難敵VVD

尋晚英格蘭有咁多射手都攻唔入荷蘭。
葡萄牙得C朗拿度一個射手
係人都知守住c朗拿度佢成隊就已經冇得入波
荷蘭仲要有有VVD。
後防線搞好左。剩番前鋒做到野就得。

對面傻西比比後防線老化，班後生仔爆過左就掂

好老實，VVD連過人王美斯都過唔到，
C朗贏到？我真係呵呵呵

你收皮啦

有講錯？

VVD

C朗迷尾巴露出來了..

你指我支持美斯金球對家？

你所講係C朗ma..

唔明你邏輯喺邊度

巴塞對利記首回合
利記輸3-0
美斯果種世界波罰球VVD係救唔到
不過VVD真係一夫當關

Frankie de jong

呢個直頭踢到曉飛

咁快想燈c朗對家

超勁

個個都守c朗其他人唔駛守？

戰術

呵呵呵

唉